{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058688",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71172&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "주안 글램-GLAM"
    },
    "text": "1部屋あたりの車両は台駐車可能です。 計3台の駐車施設を保有しています。 駐車はチェックイン時間以降から可能です。 駐車場の場合は予約がいっぱいの場合なので、徒歩で予約していらしても駐車場は不可能であり、払い戻しもできません。 駐車場の締め切り時間は午前3時です。 号線朱安駅仁川2号線市民公園駅仁川2号線チュアン駅が近くに位置しています。 客室の内部施設はglam。 きらめく。 魅力的な。 好感が湧く。 グラムで感覚的でトレンディなデザインをベースにし、お客様に甘い空間をサービスします。 スタンダード客室はsealyマットレス、65TV、ネットフリックス、エアサーキュームシステムをご提供しております。 デラックス客室は、sealyマットレス、65TV、ネットフリックス、エアサーキュームシステム、浴槽、ヒマラヤソルト入浴剤(ラベンダー/ローズランダム)、スイートバーテーブルをご提供いたします。 パッケージではデラックスピンクポップアップが提供され、これはsealyマットレス、65TV、Netflix、エアサーキュームシステム、浴槽、ヒマラヤソルト入浴剤、ピンクカラーベースインテリア及びファニチャー、浴槽テーブル、ソイキャンドル、チーズフレッターワイングラスが提供されます。 追加案内事項としては週末連泊時に追加料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "計3台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何時から利用できますか？",
            "answer": "駐車はチェックイン時間以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は予約がいっぱいの場合でも、徒歩で予約していらしても利用できますか？",
            "answer": "駐車場の場合は予約がいっぱいの場合なので、徒歩で予約していらしても駐車場は不可能であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "駐車場の締め切り時間は午前3時です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "号線朱安駅仁川2号線市民公園駅仁川2号線チュアン駅が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設は何がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設はglam、きらめく、魅力的、好感が湧く、グラムで感覚的でトレンディなデザインをベースにし、お客様に甘い空間をサービスします。"
        },
        {
            "question": "スタンダード客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "スタンダード客室はsealyマットレス、65TV、ネットフリックス、エアサーキュームシステムをご提供しております。"
        },
        {
            "question": "デラックス客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "デラックス客室はsealyマットレス、65TV、ネットフリックス、エアサーキュームシステム、浴槽、ヒマラヤソルト入浴剤(ラベンダー/ローズランダム)、スイートバーテーブルをご提供いたします。"
        },
        {
            "question": "デラックスピンクポップアップの特典は何ですか？",
            "answer": "デラックスピンクポップアップでは、sealyマットレス、65TV、Netflix、エアサーキュームシステム、浴槽、ヒマラヤソルト入浴剤、ピンクカラーベースインテリア及びファニチャー、浴槽テーブル、ソイキャンドル、チーズフレッターワイングラスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "週末連泊時に追加料金が発生しますか？",
            "answer": "週末連泊時に追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 512
    }
}